想移民外國？如果你單身男，移民外國後，好可能注定永遠單身

美國調查：亞裔女最受歡迎，亞裔男最沒人愛

近日一個在線社交網站"Are You Interested"對其240萬名會員開展了一項調查，結果顯示：美國男人最喜歡亞裔女性。

事實上，亞裔女性經常會在社交網站上被其他種族的男子搭訕，儘管有些搭訕方式可能不大恰當。而這現象常被稱作是“黃熱病”，指亞裔女性對其他種族男子散發出的帶有異國情調的吸引力。並且亞裔女性常會給他人一種善良和溫順的良好形象。

雖然亞裔女性十分搶手，但亞裔男性卻沒有這麼受歡迎。我們常會見到亞洲女性同其他種族男子搭配的情侶組合，卻很少見到亞裔男性出現在跨種族情侶中。一位女性朋友直言不諱地說道：“亞洲男人和非洲女人是最不受歡迎的兩個族群。”

連登仔出唔出國都係a0
完全冇問題

連登仔除外
連登仔係香港以外地區好搶手

點鬥
魚肉腸 vs 司華力腸

收皮啦Joe哥

樓主高質post：

joe2017=MrJoe=宣膠士=集思港益

樓主做乜又做返數碼網絡奴隸

似係講緊泰越嗰種亞裔
啲鬼佬好中意啲樣嘅女

美國有冇亞裔AV 出名？

淨講英美加澳呢D多華人到癡線既就係

你去歐洲少華人既國家(如北歐)，你okay正常樣都好撚吃香

班好少見到asian既鬼妹當你係寶咁濟

利申 丹麥住過一排，莫名其妙地好多女埋身，以為自己真係靚仔。但一翻去美加就打回原形

可能係亞洲男本來唔受歡迎，但物以罕為貴。
北歐那邊亞洲男supply太少，少得可憐，所以吃香。

係真唔係呀?

全世界都係物以罕為貴，日本戰敗之後喺蘇聯既戰俘都好受俄妹歡迎 (嗰陣啲日本仔仲要出名細粒，雖然man過而家嗰班好多)
到而家俄妹都好多yellow fever

亞裔男如果你鍾意男人做小受的話就會好有Market

嗰陣有個德國妹成世未同過亞洲人做fd，上網識咗佢之後佢閪痕到就過嚟我到過夜最後同床瞓咗成個星期

唔信你去轉北歐呀德國呀
老老實實
asian喺呢D國家吃香多得垃圾kpop唔少
D女仔好撚多kpop fan，但長年都唔多見到asian.

純粹係北歐女女唔中意北歐仔，嫌佢地摺，好似係

利申住過瑞典2年

所羅門魚咪成功例子

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

但你無可能否定物以罕為貴呢個定律架
asian喺德國呀瑞士呀一樣吃香

唯有鬥硬度

夠硬都唔夠粗
塞晒都仲有空位

用本外國護照釣吓港女咪得

連登仔仲要有特殊氣牆
鬼佬認得出佢係港人唔歧視佢

點會
審美觀差唔多架
一個比你靚仔既asian去到都一定比你溝得多女
只係物以罕為貴，所以唔係靚仔都有市場咁解

只係訓?

有扑，唔戴袋中出

你係托哥例外

“亞洲男人和非洲女人是最不受歡迎的兩個族群。”
文章中心思想
娶黑人

You are Asian...

係咪以為asian有錢咋？

d回覆好撚好笑

識既人多數都係搵番台妹 韓妹 日本妹 大陸妹
鬼妹唔容易

race not nationality wo

基佬市場來講，亞洲男勁受歡迎wo

我又覺得唔係
審美觀唔會係universal
特別係講身型
有些人鐘意高大威猛
有些人鐘意正常身型

男對女都係
有人鐘意高妹
有人鐘意細細粒

你咁講呢個世界咪無客觀上比較吸引既人？咪傻啦大佬
事實係審美而家已經好universal
你淨講好撚general既身型就可能係個人喜好。

但人既五官，係有共識咁濟
唔會有人話豬膽鼻靚過高尖鼻
唔會有人話女仔國字臉靚過尖臉
唔會有人話高低大細眼靚過對稱
唔會有人話爆牙靚過齊牙(日本除外)
唔會有人話頭大身細係靚
唔會有人話粗短腳靚過正常腳

同埋人地鬼妹好撚多kpop韓星fans
有曬standard, 唔到你唔認
都係嗰句，物以罕為貴
嗰個地方少你既人種，你就吃香

做大事有3個原則

slavs其實幾易上

淨講美（健康+皮膚質素好+清潔儀容+衣服新淨）係universal
但身型（壯男vs正常男；高大男vs正常身高；高妹vs細細粒；瘦妹vs小肥有肉地）和膚色（古銅色vs白皮膚）就見仁見智

如果講亞洲男，輸蝕在身型為主，所以有唔同審美觀

我都有相同經歷... 個條女叫咩名

架妹
甚至支那妹都好有市場

除非你係Torres Pit

五官同身型都有準則架
一個單眼皮同雙眼皮既女仔靚女程度已經差好遠
呢d美既標準
係基於人類咁多年黎進化得出黎既conclusion
例如prefer五官黎講要對稱
因為對稱代表身體比較健康 冇暗病
又例如prefer比較高既男人
因為比較男性化既男仔有更多雄激素
比較容易生存同繁衍後代
女仔就會睇腰臀比
因為代表生育能力較好

徳妹ok ？

jasmine grey 幾正

BTS 係外國都好出名

但普遍亞洲男性都係細粒，
30幾歲都生到成個未成年咁。。
人地當你細路唔尊重你
職場上難上位，自然無囡

但你夠高夠大隻又唔同講法...

如果講進化心理，就更加五花八門。

例如女仔鐘意男仔大隻，因為可以保護佢。
但同時家暴、又愛又暴力的情感，在歷史上都常見，所以有些女仔好怕大隻佬做男友，覺得大隻男好恐佈。

高男，有好多好處，但同時有研究話高男在壽命上不敵矮男。

就好似香港市民鐘意俾警察保護，但其實警暴可以比賊人更恐佈。到現在開始有人先識喊解散警隊。

審美會過時嘅

唔會有人話粗短腳靚過正常腳??

你都幾鍾意為拗而拗
咪咁固執啦大佬
審美係有一定程度既準則
接受現實得唔得

你睇左人地內文先啦。
話人為拗而拗
定係你仲未明白，審美觀真係五花八門的。

應該係你完全唔明我地講緊乜
你一直講緊個人喜好
我地一直講緊universal既準則

你特登搵個email post就係想駁我話粗短腳有人欣賞
係又點？我從來無話每人唔可以有自己喜好。
哦，你覺得有少部分人鐘意就等於無準則？

而家講緊既係universal既審美準則

所謂準則就係普遍人認為既野。而認為粗短腳靚過正常腳既肯定係少數。
完。

仲有我上面講既“唔會有人話粗短腳靚過正常腳”係講緊普遍審美準則
你個人可以鐘意任何野
你可以唔認同呢個準則
但你唔可以否認準則既存在

有人唔認同，咁仲叫 universal ?

普遍人認為，或多數人認為，係叫common，或者most people，唔係universal。Universal係冇例外的。

咁你所講的唔係準則，而係多數人認為 / 多數人觀點。

話受鬼妹歡迎個d
有無諗過人地只係唔太care搞野呢件事
見無食過asian就集一集郵
E d時候又唔見話鬼妹係雞係隨便嘅

講特徵先 條女今年21歲（扑嗰陣19），身高166左右，G cup 但樣普通

好彩唔係，我個個係處

最後有咩發展？
我嗰個有個拍咗五年拖嘅男朋友，但我一開始唔知
佢話我係第二個但我有啲懷疑
佢之後有日msg我話同佢童年好朋友同佢條仔喺除夕興起3p
好撚隨便

我個個成29歲，最後佢太chur, 我freeride 佢...

屌一樣
覆佢少陣佢又喊又剩
最尾隔咗一年佢話我成日唔理佢熱情減退咗
不過一開始佢都冇諗同我發展，都係Friends with benefits

同MrJoe唔使太認真，佢不嬲係為拗而拗，又要唔識嗰廿樣又要9up嗰樣，以前俾人恥笑狙擊過一排

估唔到德國妹都係咁chur 的

你要接受多數人=準則呢個事實

社會上咩叫正常，咩叫準則？咪就係多數人認為既野囉 當你屬於少數既，你就係唔跟準則，就係所謂唔正常

大部分人認為強奸唔啱。所以強奸有罪就係道德準則之一。你可以覺得老強係無問題，但你一定係少數，喺大家準則底下你就係錯。

講到尾呢個世界永遠係少數服從多數
多數人認為既野就係所謂準則

套用落審美。
多數人認為對稱五官係靚過唔對稱
咁對稱就自然成為準則
你可以個人鐘意唔對稱五官，但呢個係你個人喜好，同大部分人認同既準則無關。

你可以唔認同任何一套準則
但你唔可以否認準則既存在

我其實無諗住咁認真同你講咁耐，不過你太撚固執我又忍唔住手

你明就明，唔明就算
唔會再糾纏喺度

我啱啱覆最後一次
覺得浪費時間

你本身幾歲？你細過佢？